頭先搭地鐵見到個痴線佬

係咁扮傾電話 之後對住個電話講
「所有中華人民共和國嘅人都會被處死！」
之後扮收線 再扮有人call 今次英文台
“Yes captain. Also all the people in South Korea and China , they will die by earthquake in the war!!!” 諸如此類 無限loop
有冇人知係邊位巴打黎

Watashi Wa DeSu !!!